點解d廢老咁鍾意停低睇路邊d工程

入邊有人扑緊野

認真
可能以前人地都係地盤佬
緬懷一下過去

不過多數都係無野做八掛

Npc黎

仲要妹下妹下咁行

一日流流長無野做

地盤監工姐

睇班工程佬成千幾蚊日，點樣dum波鐘法

我寧願佢睇呢啲
好過長期好似寄宿咁坐喺商場啲椅度
有時有嘢要擺
想坐一陣執下都冇得坐

佢地想自己入土

製造過程唔係係人都鐘意睇架咩

上次我同條女扑野就係工地裡面

工地入面打飛機

雙手擺埋後 十足落site咁款

監工黎, 你唔係做個行你唔知姐

以前做監工 d廢老成日走埋黎睇
睇都算 會係咁問你搞緊乜起乜起乜
有d實係會停係度睇你成粒鐘

一路睇一路批評，跟住認叻抬高自己

一路睇一路講「挑！邊係咁起架！」

FF緊係判頭監工

朗屏站廢老

廢老主題樂團項目黎